# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mozillians l10n\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-17 07:32-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-07 01:07+0000\n"
"Last-Translator: 新垣结衣松冈茉优长泽雅美门胁麦上野树里石原里美 <eloli@foxmail.com>\n"
"Language-Team: Mozest <steekid@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1439069139.0\n"
"X-Poedit-Bookmarks: -1,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1,91,-1\n"

#: mozillians/api/models.py:14 mozillians/users/managers.py:16 mozillians/users/models.py:78
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: mozillians/common/middleware.py:19
msgid "You must be logged in to continue."
msgstr "你必须先登录才能继续。"

#: mozillians/common/middleware.py:20
msgid "You must be vouched to continue."
msgstr "你必须先得到担保才能继续。"

#: mozillians/common/templatetags/helpers.py:101
msgid "Visible to:"
msgstr "显示给："

#: mozillians/groups/forms.py:21
msgid "Name A-Z"
msgstr "名称 A-Z"

#: mozillians/groups/forms.py:22
msgid "Most Members"
msgstr "成员最多"

#: mozillians/groups/forms.py:23
msgid "Fewest Members"
msgstr "成员最少"

#: mozillians/groups/forms.py:50 mozillians/groups/forms.py:77
msgid "The group must have at least one curator."
msgstr "群组必须有至少一个管理人。"

#: mozillians/groups/forms.py:53 mozillians/groups/forms.py:158
msgid "Start typing the name/email/username of a vouched Mozillian."
msgstr "输入一个已担保谋智人的名称/电子邮件地址/用户名。"

#: mozillians/groups/forms.py:83
msgid "Only staff and NDA members can become access group curators"
msgstr "只有职员和 NDA 成员可以成为权限组监管员"

#: mozillians/groups/forms.py:141
msgid "The maximum expiration date for a group cannot exceed two years."
msgstr "一个组的最长过期日期不能超过两年。"

#: mozillians/groups/forms.py:183
msgid "You need to be the curator of this group before inviting someone to join."
msgstr "邀请其他人加入时您应该是此群组的管理人。"

#: mozillians/groups/forms.py:187
msgid "Only staff and NDA members are allowed to be invited"
msgstr "只有职员和保密协议（NDA）成员可以受邀"

#: mozillians/groups/forms.py:238
msgid "You need to be the administrator of this group in order to edit this section."
msgstr "您需要是此群组的管理员才能编辑此部分。"

#: mozillians/groups/forms.py:273
msgid "You must either specify the criteria or change the acceptance selection."
msgstr "您必须指定接纳条件或者改变接纳成员的方式。"

#: mozillians/groups/forms.py:280
msgid "An access group cannot be of type Open."
msgstr "一个权限组不能为“开放”类型。"

#: mozillians/groups/forms.py:291
msgid "Select Group Type"
msgstr "选择群组类型"

#: mozillians/groups/forms.py:308
msgid "You do not have the permissions to provision an access group."
msgstr "您没有设置权限组的权限。"

#: mozillians/groups/forms.py:313
msgid "An access group must be of type Reviewed or Closed."
msgstr "一个权限组必须为“审核”或“封闭”。"

#: mozillians/groups/forms.py:329 mozillians/phonebook/forms.py:105
msgid "All"
msgstr "全部"

#: mozillians/groups/forms.py:330 mozillians/jinja2/groups/group.html:95
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: mozillians/groups/forms.py:331
msgid "Pending Members"
msgstr "等待加入的成员"

#: mozillians/groups/forms.py:332
msgid "Pending Terms"
msgstr "待接受条款"

#: mozillians/groups/forms.py:333
msgid "Renewals"
msgstr "续期"

#: mozillians/groups/forms.py:344
msgid "I accept these terms."
msgstr "我接受这些条款。"

#: mozillians/groups/forms.py:345
msgid "I don't accept these terms."
msgstr "我不接受这些条款。"

#: mozillians/groups/forms.py:364
msgid "Group must be of type Reviewed or Closed for Access Groups."
msgstr "组必须为“审核”或“封闭”类型。"

#: mozillians/groups/forms.py:376
msgid "Group type"
msgstr "群组类型"

#: mozillians/groups/models.py:23
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: mozillians/groups/models.py:45
msgid "This name already exists."
msgstr "此名称已存在。"

#: mozillians/groups/models.py:160
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: mozillians/groups/models.py:161
msgid "Pending terms"
msgstr "待接受条款"

#: mozillians/groups/models.py:162
msgid "Pending"
msgstr "待担保"

#: mozillians/groups/models.py:189
msgid "Open"
msgstr "开放"

#: mozillians/groups/models.py:190
msgid "Reviewed"
msgstr "审核"

#: mozillians/groups/models.py:191
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: mozillians/groups/models.py:194 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:84
msgid "Access Group"
msgstr "权限组"

#: mozillians/groups/models.py:195
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: mozillians/groups/models.py:203 mozillians/jinja2/groups/edit_group.html:26 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_description.html:5
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: mozillians/groups/models.py:208 mozillians/jinja2/groups/group.html:73
msgid "IRC Channel"
msgstr "IRC 频道"

#: mozillians/groups/models.py:209
msgid "An IRC channel where this group is discussed (optional)."
msgstr "此群组进行讨论的 IRC 频道（可选）。"

#: mozillians/groups/models.py:213 mozillians/jinja2/groups/group.html:83
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: mozillians/groups/models.py:214
msgid "A URL of a web site with more information about this group (optional)."
msgstr "此群组相关的资讯网站（可选）。"

#: mozillians/groups/models.py:218 mozillians/jinja2/groups/group.html:90
msgid "Wiki"
msgstr "维基"

#: mozillians/groups/models.py:219
msgid "A URL of a wiki with more information about this group (optional)."
msgstr "此群组相关的 wiki 网址（可选）。"

#: mozillians/groups/models.py:222
msgid "Accepting new members"
msgstr "接受新成员"

#: mozillians/groups/models.py:230 mozillians/jinja2/groups/group.html:66
msgid "New Member Criteria"
msgstr "新成员接纳条件"

#: mozillians/groups/models.py:231
msgid "Specify the criteria you will use to decide whether or not you will accept a membership request."
msgstr "说明您在接纳新成员时的判定条件。"

#: mozillians/groups/models.py:236
msgid "Whether group is shown on the UI (in group lists, search, etc). Mainly intended to keep system groups like \"staff\" from cluttering up the interface."
msgstr "此群组是否显示在界面中（群组列表、搜索等处）。主要用于避免“staff”等群组塞满界面。"

#: mozillians/groups/models.py:246
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: mozillians/groups/models.py:250
msgid "Invalidation days"
msgstr "无效天数"

#: mozillians/groups/models.py:258
msgid "Please enter any additional text for the invitation email"
msgstr "请为邀请邮件输入任何额外信息"

#: mozillians/groups/models.py:433 mozillians/phonebook/models.py:18
msgid "Inviter"
msgstr "邀请者"

#: mozillians/groups/models.py:435 mozillians/phonebook/models.py:21
msgid "Redeemer"
msgstr "建立者"

#: mozillians/groups/tasks.py:60
#, python-format
msgid "%(count)d outstanding request to join Mozillians group \"%(name)s\""
msgid_plural "%(count)d outstanding requests to join Mozillians group \"%(name)s\""
msgstr[0] "有 %(count)d 个要加入“%(name)s”谋智人群组的的请求"

#: mozillians/groups/tasks.py:104
#, python-format
msgid "Accepted to Mozillians group \"%s\""
msgstr "谋智人群组“%s”已接受加入"

#: mozillians/groups/tasks.py:107
#, python-format
msgid "Not accepted to Mozillians group \"%s\""
msgstr "谋智人群组“%s”未接受加入"

#: mozillians/groups/tasks.py:114
#, python-format
msgid "Status changed for Mozillians group \"%s\""
msgstr "谋智人群组“%s”状态已更改"

#: mozillians/groups/tasks.py:118
#, python-format
msgid "Removed from Mozillians group \"%s\""
msgstr "已从谋智人群组“%s”中移除"

#: mozillians/groups/views.py:260
msgid "This group does not allow members to remove themselves."
msgstr "这个群组不允许成员移除自己。"

#: mozillians/groups/views.py:269
msgid "The group needs at least one curator."
msgstr "群组必须有至少一个管理人。"

#: mozillians/groups/views.py:278
msgid "You have been removed from this group."
msgstr "您已离开此群组。"

#: mozillians/groups/views.py:280
msgid "The group member has been removed."
msgstr "已移除这个群组成员。"

#: mozillians/groups/views.py:309
msgid "This user has not requested membership in this group."
msgstr "该用户尚未要求加入此群组。"

#: mozillians/groups/views.py:312
msgid "This user is already a member of this group."
msgstr "该用户已经是这个群组的成员。"

#: mozillians/groups/views.py:319
msgid "The membership of the user has been renewed."
msgstr "已续期这个群组成员。"

#: mozillians/groups/views.py:321
msgid "This user has been added as a member of this group."
msgstr "该用户已经作为成员添加到这个群组。"

#: mozillians/groups/views.py:366
msgid "You are already in this group."
msgstr "您已经在这个群组中。"

#: mozillians/groups/views.py:368
msgid "Your request to join this group is still pending."
msgstr "您加入这个群组的请求仍然在等待处理。"

#: mozillians/groups/views.py:370
msgid "This group is not accepting requests to join."
msgstr "这个群组不接受加入请求。"

#: mozillians/groups/views.py:372
msgid "You do not have the permissions to join this group."
msgstr "您没有加入这个组的权限。"

#: mozillians/groups/views.py:376
msgid "You have been added to this group."
msgstr "已经将您添加到这个群组。"

#: mozillians/groups/views.py:381
msgid "Your membership request has been sent to the group curator(s)."
msgstr "您的加入请求已发送给群组管理人。"

#: mozillians/groups/views.py:411
msgid "You must be a curator to delete a group"
msgstr "只有群组管理人能删除群组"

#: mozillians/groups/views.py:415
msgid "You cannot delete a group if anyone else is in it."
msgstr "不能删除还有成员的群组。"

#: mozillians/groups/views.py:419
#, python-format
msgid "Group %s has been deleted"
msgstr "群组 %s 已删除"

#: mozillians/groups/views.py:444
msgid "You must be a curator or an admin to edit a group"
msgstr "您必须是群组管理人或者一名管理员才能编辑群组"

#: mozillians/groups/views.py:573
msgid "The invitation to {0} has been successfully revoked."
msgstr "邀请 {0} 已成功撤销。"

#: mozillians/groups/views.py:614
msgid "Invitation to {0} has been sent successfully."
msgstr "邀请 {0} 已成功发送。"

#: mozillians/jinja2/404.html:3
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: mozillians/jinja2/404.html:7
msgid "Oh No! That Page Doesn't Exist!"
msgstr "噢不！不存在那个页面！"

#: mozillians/jinja2/404.html:11 mozillians/jinja2/404.html:12
msgid "Tumbeasts by Matthew Inman of The Oatmeal"
msgstr "Tumbeasts by Matthew Inman of The Oatmeal"

#: mozillians/jinja2/404.html:15
#, python-format
msgid ""
"<p> The page you requested couldn't be found. You can head to the <a href=\"%(home_url)s\">Mozillians home page</a> to learn more about our community phonebook, or you can try searching for the "
"person you were looking for using the search box at the top of this page. </p>"
msgstr "<p> 没有找到你请求的页面。你可以去 <a href=\"%(home_url)s\">谋智人主页</a> 了解有关我们的社区电话簿的更多信息，或者你可以尝试使用页面顶端的搜索框搜索你要找的人。</p>"

#: mozillians/jinja2/404.html:25
#, python-format
msgid ""
"<p> Because you aren't authenticated, you may not have access to private profiles in the phonebook. You should log in in case you're trying to access a private profile. If you don't have an account,"
" <a href=\"%(join_url)s\">join us</a>. </p>"
msgstr "<p> 因为你没有获得授权，因此无权访问电话簿中的私人信息。如果要访问私人的个人资料，你应该登录。如果你没有账号，<a href=\"%(join_url)s\">加入我们</a>。 </p>"

#: mozillians/jinja2/500.html:3
msgid "Application Error"
msgstr "应用程序错误"

#: mozillians/jinja2/500.html:7
msgid "We're Sorry, but Something Went Wrong!"
msgstr "抱歉，但是出错了！"

#: mozillians/jinja2/500.html:11 mozillians/jinja2/500.html:12
msgid "Jitterbeasts by Matthew Inman of The Oatmeal"
msgstr "图为 The Oatmeal 的 Matthew Inman 所绘制的 Jitterbeasts"

#: mozillians/jinja2/500.html:15
#, python-format
msgid ""
"<p> Sorry, but we encountered an unexpected error and can't process your request. You can try again by refreshing your browser or you can <a href=\"%(bugzilla_url)s\"> file a bug</a> letting us know"
" what happened and we'll get right on fixing the problem. </p> <p> If refreshing the page didn't work, you can <a href=\"%(home_url)s\">head to the Mozillians home page</a> to find out more about "
"Mozillians. Sorry about this! </p>"
msgstr "<p> 抱歉，遇到了意想不到的错误，无法处理你的请求。你可以再次尝试刷新你的浏览器或者你可以 <a href=\"%(bugzilla_url)s\"> 提交一个缺陷</a> 告诉我们发生了什么事情，我们会尽快修复。</p> <p> 如果刷新页面也不行，你可以 <a href=\"%(home_url)s\">访问谋智人主页</a> 进一步了解谋智人。很抱歉！</p>"

#: mozillians/jinja2/base.html:7 mozillians/jinja2/base.html:21 mozillians/users/managers.py:12 mozillians/users/managers.py:14
msgid "Mozillians"
msgstr "谋智人"

#: mozillians/jinja2/base.html:7
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: mozillians/jinja2/base.html:8
msgid "Mozilla's contributor phonebook"
msgstr "Mozilla 志愿者电话簿"

#: mozillians/jinja2/base.html:67 mozillians/jinja2/includes/lang_switcher.html:3
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#: mozillians/jinja2/base.html:68
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳到主要内容"

#: mozillians/jinja2/base.html:79 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:33 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:106 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:181
#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:31
msgid "Search for people, groups and more"
msgstr "搜索用户、群组等信息"

#: mozillians/jinja2/base.html:99
msgid "View Profile"
msgstr "查看个人资料"

#: mozillians/jinja2/base.html:105 mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:4 mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:32
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: mozillians/jinja2/base.html:112 mozillians/jinja2/groups/index_common.html:12 mozillians/jinja2/groups/index_groups.html:7 mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:46
#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:134 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:239 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_groups.html:5 mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:225
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: mozillians/jinja2/base.html:118 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:101
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#: mozillians/jinja2/base.html:125 mozillians/jinja2/base.html:133
msgid "Log Out"
msgstr "退出"

#: mozillians/jinja2/base.html:138 mozillians/jinja2/base.html:140
msgid "Log In / Sign Up"
msgstr "登录 / 注册"

#: mozillians/jinja2/base.html:182
#, python-format
msgid "Help make Mozillians better. <a href=\"%(bug_url)s\">File a bug</a> or <a href=\"%(git_url)s\">make some changes</a>."
msgstr "帮助谋智人网站变得更好。<a href=\"%(bug_url)s\">提交缺陷</a>或<a href=\"%(git_url)s\">做出改变</a>。"

#: mozillians/jinja2/base.html:202
#, python-format
msgid "Portions of this content are &copy;1998–%(current_year)s by individual mozilla.org contributors. Content available under a <a href=\"%(license_link)s\">Creative Commons license</a>."
msgstr "部分内容系 mozilla.org 志愿者个人版权所有 1998–%(current_year)s 。内容置于<a href=\"%(license_link)s\">知识共享许可协议</a>下。"

#: mozillians/jinja2/base.html:211 mozillians/jinja2/phonebook/about-dinomcvouch.html:3 mozillians/jinja2/phonebook/about.html:3 mozillians/jinja2/phonebook/about.html:10
msgid "About Mozillians"
msgstr "关于谋智人"

#: mozillians/jinja2/base.html:212
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: mozillians/jinja2/base.html:213
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: mozillians/jinja2/base.html:214
msgid "Legal Notices"
msgstr "法律声明"

#: mozillians/jinja2/base.html:215
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "报告商标滥用"

#: mozillians/jinja2/groups/confirm_remove_member.html:3 mozillians/jinja2/groups/confirm_remove_member.html:14
msgid "Confirm removing member"
msgstr "确认移除成员"

#: mozillians/jinja2/groups/confirm_remove_member.html:18
#, python-format
msgid "Really leave group %(group)s?"
msgstr "确实要离开群组 %(group)s？"

#: mozillians/jinja2/groups/confirm_remove_member.html:20
#, python-format
msgid "Really remove user %(profile)s from group %(group)s?"
msgstr "确实要从群组 %(group)s 中移除用户 %(profile)s？"

#: mozillians/jinja2/groups/confirm_remove_member.html:27 mozillians/jinja2/includes/search_result.html:11 mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:77
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: mozillians/jinja2/groups/confirm_remove_member.html:30
msgid "Return to group"
msgstr "返回群组"

#: mozillians/jinja2/groups/edit_group.html:4
msgid "Group settings"
msgstr "群组设置"

#: mozillians/jinja2/groups/edit_group.html:11 mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:15 mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:34
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "请更正下述错误。"

#: mozillians/jinja2/groups/edit_group.html:19 mozillians/jinja2/groups/group.html:33
msgid "Group"
msgstr "群组"

#: mozillians/jinja2/groups/edit_group.html:33
msgid "Access"
msgstr "权限"

#: mozillians/jinja2/groups/edit_group.html:40
msgid "Invitations"
msgstr "邀请"

#: mozillians/jinja2/groups/edit_group.html:47 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_admin.html:5
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:3
msgid "Group: {name}"
msgstr "群组：{name}"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:31
msgid "Functional Area"
msgstr "职能领域"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:44 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_description.html:78 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_description.html:95
msgid "Delete Group"
msgstr "删除群组"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:51
msgid "Edit Group"
msgstr "编辑群组"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:99
msgid "Skills members have in common"
msgstr "成员主要拥有的技能"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:114
msgid "Community Steward"
msgstr "社区管理人"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:116 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:121
msgid "Curators"
msgstr "管理人"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:118
msgid "Curator"
msgstr "管理人"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:128 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:25 mozillians/jinja2/includes/search_result.html:42
#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/photo_form.html:4 mozillians/phonebook/forms.py:159
msgid "Profile Photo"
msgstr "个人资料照片"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:165
msgid "Request to Join Group"
msgstr "请求加入群组"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:167
msgid "Join Group"
msgstr "加入群组"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:178
msgid "Leave Group"
msgstr "离开群组"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:187
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:196
#, python-format
msgid "There are no open membership requests for %(group_name)s."
msgstr "群组 %(group_name)s 没有开放成员申请。"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:200
#, python-format
msgid "There are no users who haven't accepted %(group_name)s's terms."
msgstr "尚无用户接受 %(group_name)s 的条款。"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:204
#, python-format
msgid "There are no pending renewals for %(group_name)s."
msgstr "%(group_name)s 没有待定的续期。"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:208
#, python-format
msgid "Sorry, we can not find any mozillians in %(group_name)s."
msgstr "很遗憾，%(group_name)s 中没有谋智人。"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:221
msgid "Functional Area Members"
msgstr "职能领域成员"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:223
msgid "Group Members"
msgstr "群组成员"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:229
msgid "Your membership request is pending approval by the group curator."
msgstr "您的加入请求正等待群组管理人批准。"

#: mozillians/jinja2/groups/index_areas.html:3 mozillians/jinja2/groups/index_areas.html:8
msgid "Functional Areas"
msgstr "职能范围"

#: mozillians/jinja2/groups/index_areas.html:12 mozillians/jinja2/groups/index_skills.html:12
msgid "View Mozillians, Stewards and information for any functional area. Find out who works on what and how you can help out."
msgstr "查看谋智人，管理者和各种职能范围的信息，了解每个人负责的工作以及你能怎样帮助他们。"

#: mozillians/jinja2/groups/index_common.html:2 mozillians/jinja2/groups/index_groups.html:3
msgid "Group Listing"
msgstr "群组列表"

#: mozillians/jinja2/groups/index_common.html:16
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: mozillians/jinja2/groups/index_common.html:22 mozillians/jinja2/groups/index_groups.html:10
msgid "Mozillians work on all sorts of different things! From Add-on developers to localizers, find Mozillians who work on similar things using user-created groups."
msgstr "谋智人从事各种各样不同的工作！从附加组件开发者到本地化人员，通过用户创建的群组查看哪些谋智人在从事相似的工作。"

#: mozillians/jinja2/groups/index_common.html:46 mozillians/jinja2/includes/search_result.html:100
#, python-format
msgid "%(num)s member"
msgid_plural "%(num)s members"
msgstr[0] "%(num)s 位成员"

#: mozillians/jinja2/groups/index_groups.html:19 mozillians/jinja2/groups/index_groups.html:31
msgid "Create Group"
msgstr "创建群组"

#: mozillians/jinja2/groups/index_groups.html:57
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: mozillians/jinja2/groups/index_groups.html:58
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: mozillians/jinja2/groups/index_skills.html:3 mozillians/jinja2/groups/index_skills.html:8 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:158 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:181
#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:250
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#: mozillians/jinja2/groups/skill.html:3
msgid "Skill: {name}"
msgstr "技能：{name}"

#: mozillians/jinja2/groups/skill.html:14
msgid "Skill"
msgstr "技能"

#: mozillians/jinja2/groups/skill.html:21
msgid "Add Skill"
msgstr "添加技能"

#: mozillians/jinja2/groups/skill.html:23
msgid "Remove Skill"
msgstr "移除技能"

#: mozillians/jinja2/groups/skill.html:31
#, python-format
msgid "Sorry, we cannot find any mozillians with skill %(name)s"
msgstr "很遗憾，我们没有找到任何具备 %(name)s 技能的谋智人"

#: mozillians/jinja2/groups/terms.html:3 mozillians/jinja2/groups/terms.html:8
msgid "Review terms"
msgstr "查看条款"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:5
msgid "Group Type"
msgstr "群组类型"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:73
msgid "Update Type"
msgstr "更新类型"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:111
msgid "Update Access"
msgstr "更新权限"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:137
msgid "Update Curators"
msgstr "更新管理人"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:146
msgid "Terms & Expiration"
msgstr "条款与过期"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:153
msgid "New members should accept terms"
msgstr "新成员应该接受条款"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:164 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:77 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:23
#, python-format
msgid "Use <a href=\"%(url)s\">Markdown</a> for bold, italic, lists and links."
msgstr "可使用 <a href=\"%(url)s\">Markdown</a> 标记粗体、斜体、列表和链接。"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:177
msgid "Membership can expire"
msgstr "成员资格可以过期"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:196
msgid "Update Terms & Expiration"
msgstr "更新条款与过期"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_admin.html:36
msgid "Update Administration Settings"
msgstr "更新管理设置"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_description.html:69
msgid "Update Description"
msgstr "更新描述"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_description.html:84
msgid "I acknowledge that deleting this group is an action that can not be undone. All the information related to this group will be lost foreover."
msgstr "我确认删除这个群组的操作是不可撤销的。所有涉及此群组的信息都将永久性丢失。"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:5
msgid "Pending Invitations"
msgstr "待处理邀请"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:36 mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:49 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_accounts.html:31
#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:238
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:38
msgid "Resend"
msgstr "重新发送"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:56
msgid "Additional Email Text"
msgstr "电子邮件额外信息"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:63
msgid "Custom Invitation Text"
msgstr "自定义邀请文本"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:80
msgid "Update Text"
msgstr "更新文本"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:89
msgid "Invite new member"
msgstr "邀请新成员"

#: mozillians/jinja2/includes/field.html:3 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:41 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_registration.html:31
msgid "Choose visibility group for this field"
msgstr "选择此字段的组可见性"

#: mozillians/jinja2/includes/pagination.html:15
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: mozillians/jinja2/includes/pagination.html:20
msgid "Page"
msgstr "页"

#: mozillians/jinja2/includes/pagination.html:51
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: mozillians/jinja2/includes/search_result.html:19
msgid "Confirm Request"
msgstr "确认请求"

#: mozillians/jinja2/includes/search_result.html:23
msgid "Requested"
msgstr "已请求"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about-dinomcvouch.html:9
msgid "Dino McVouch"
msgstr "Dino McVouch"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about-dinomcvouch.html:10
msgid "About Dino McVouch"
msgstr "关于 Dino McVouch"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about-dinomcvouch.html:13
msgid "Dino McVouch is Mozillians.org bot. Auto-vouches recognized Mozillians and takes care of Mozillians.org."
msgstr "Dino McVouch 是 Mozilians.org 的机器人。它会自动担保已被认可的谋智人和照顾 Mozillians.org。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about.html:9
msgid "Photo collage of Mozillians"
msgstr "谋智人照片墙"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about.html:11
#, python-format
msgid ""
"<p> Mozillians are people who volunteer their time to advance the Mozilla mission. They're dedicated to promoting openness, innovation and opportunity on the Web and they form the core of our "
"community. </p> <p> This directory is a resource to make it easy for Mozillians to learn who is involved, what they do and how to connect with them. It also allows you to receive email "
"communications from Mozilla. </p> <p> <a href=\"%(wiki_roadmap_url)s\">These features</a>, and others, are currently in development. If you'd like to help us out with these, find out how you can <a "
"href=\"%(wiki_get_involved_url)s\"> get involved</a>. </p>"
msgstr ""
"<p>谋智人贡献自己的时间推进 Mozilla 的使命，他们致力于在互联网上促进开放、创新和机会，他们构成了我们社区的核心。 </p> <p> 这个目录资源使谋智人更容易互相了解，知道各自都在做什么，如何联系。 </p> <p> <a href=\"%(wiki_roadmap_url)s\">有些特性</a>以及其他功能正在开发之中。如果你希望帮助我们完成它们，来看看你能怎样<a "
"href=\"%(wiki_get_involved_url)s\">参与</a>。</p>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about.html:31
msgid "Privacy First"
msgstr "隐私第一"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about.html:33
#, python-format
msgid ""
"Privacy has been an important part of this directory from the very beginning. We want to make sure we provide Mozillians with the best experience possible, from the way the site is built to the way "
"we vouch for new users before they can access data that should only be available to other Mozillians. Read our <a href=\"%(privacy_policy_url)s\"> Privacy Policy </a> for more information."
msgstr "从最开始，隐私问题就是这个目录的重要部分。从网站构建的方法，到新用户需要担保方可访问到其他谋智人才能访问到的那些数据，我们要确保尽可能为谋智人提供最好的体验，阅读我们的 <a href=\"%(privacy_policy_url)s\"> 隐私政策 </a> 以了解更多信息。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about.html:47
msgid "Get Involved"
msgstr "参与"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about.html:49
#, python-format
msgid ""
"The community directory is also a community project and you are welcome to get involved to help us make it even better or to integrate it into other community tools. Get in touch with us on the <a "
"href=\"%(google_groups_url)s\"> Mozillians forums </a> to learn how."
msgstr "社区目录也是一个社区项目，欢迎你加入，帮助我们把它变得更好，或者整合到其他的社区工具中。通过 <a href=\"%(google_groups_url)s\"> 谋智人论坛</a> 联系我们了解该怎样做。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:4
msgid "API"
msgstr "API"

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:11
msgid "Mozillians API"
msgstr "谋智人 API"

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:15
msgid "API Version 2"
msgstr "API 版本 2"

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:19
#, python-format
msgid ""
"Take a look at the list of the API methods we've made available in our <a href=\"%(api_schema_url)s\">documentation</a>. You can instantly get a new API key by submitting a request below. If you "
"need a key with elevated permissions you'll have to <a href=\"%(bugzilla_request_url)s\">file a bug</a>."
msgstr "查阅我们的<a href=\"%(api_schema_url)s\">文档</a>了解我们可用的 API 方法名单。您可以在下面提交一个新请求快捷地获得一个新的 API 密钥。如果您需要一个具有提升权限的密钥，您必须<a href=\"%(bugzilla_request_url)s\">填报一个 bug</a>。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:31
msgid "Your apps:"
msgstr "你的应用："

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:42
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:45
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:53
msgid "You have no active apps."
msgstr "你没有活跃的应用。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:76
msgid "Register App"
msgstr "注册应用"

#: mozillians/jinja2/phonebook/confirm_delete.html:3 mozillians/jinja2/phonebook/confirm_delete.html:7
msgid "Confirm Profile Deletion"
msgstr "个人资料删除确认"

#: mozillians/jinja2/phonebook/confirm_delete.html:12
msgid "Are You Sure You Want to Leave Mozillians?"
msgstr "你是否确认要离开谋智人？"

#: mozillians/jinja2/phonebook/confirm_delete.html:14
msgid "Deleting your profile is immediate and irreversible. Any information in your profile will be permanently lost. If you want to join Mozillians again, you will need to get vouched again."
msgstr "删除个人资料将立刻生效且不可逆转。概要文件中的任何信息都会永久丢失。如果你希望再次加入谋智人，需要再次获得担保。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/confirm_delete.html:23
msgid "No: don't delete my profile"
msgstr "不：不要删除我的个人资料"

#: mozillians/jinja2/phonebook/confirm_delete.html:26
msgid "I'm sure: delete my profile"
msgstr "我确定：删除我的个人资料"

#: mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:21
msgid "You are just one step away from completing your registration."
msgstr "您距离完成您的资料只剩一步之遥。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:35
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:39 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_location.html:5 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_registration.html:56
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:43
msgid "You &amp; Mozilla"
msgstr "您与 Mozilla"

#: mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:49 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_accounts.html:5 mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:290
msgid "External Accounts"
msgstr "外部账号"

#: mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:52 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_developer.html:16
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:3
msgid "Mozilla Community Directory"
msgstr "Mozilla 社区目录"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:23
msgid "Create your account now to connect with fellow Mozillians."
msgstr "现在创建您的账户，与其他谋智人相连。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:25
msgid "Get started"
msgstr "入门"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:48
msgid "It’s an exciting time for Mozilla and the Web. Another two billion people will join the Internet community in the coming years."
msgstr "对于 Mozilla 和网络来说，这是一个令人兴奋的时刻。又将有20亿人在未来几年内加入互联网。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:61
msgid "Welcome to the Mozilla community directory"
msgstr "欢迎来到 mozilla 社区目录"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:63
msgid "This site lists all core individuals and groups that participate in the Mozilla Project. We call ourselves Mozillians and this is where we connect and share with one another."
msgstr "这个网站列出了 Mozilla 项目全部核心个人用户和群组。我们自称为谋智人，这里是我们与他人联系和分享的地方。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:87
msgid "Passionate Mozillians you can meet for work, play or a cup of coffee."
msgstr "热情的谋智人，你可以和他们一道工作，娱乐或者喝咖啡。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:103 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:178
msgid "Hello!"
msgstr "你好！"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:107 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:182
msgid "Examples:"
msgstr "举例："

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:108 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:183
#, python-format
msgid "<a href=\"%(search_url)s?q=python\">python</a>, <a href=\"%(search_url)s?q=berlin\">Berlin</a>, <a href=\"%(search_url)s?q=mbrandt\">mbrandt</a>"
msgstr "<a href=\"%(search_url)s?q=python\">python</a>, <a href=\"%(search_url)s?q=berlin\">Berlin</a>, <a href=\"%(search_url)s?q=mbrandt\">mbrandt</a>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:141 mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:234
msgid "(membership requested)"
msgstr "（已请求加入）"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:149 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:219 mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:265
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:217
msgid "Functional areas"
msgstr "职能范围"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:218
msgid "<p> View Mozillians, Stewards and information for any functional area. Find out who works on what and how you can help out. </p>"
msgstr "<p>查看谋智人、管理者和各种职能范围的信息。了解每个人所负责的工作以及你能怎样帮助他们。</p>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:226
msgid "Browse functional areas"
msgstr "浏览职能范围"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:228
msgid "<p>Become <a href='https://wiki.mozilla.org/Mozillians/Vouching'>vouched</a> and you can browse functional areas!</p>"
msgstr "<p>变为<a href='https://wiki.mozilla.org/Mozillians/Vouching'>已担保</a>您才可以浏览职能范围！</p>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:240
msgid "<p> Find and join groups centered around interests, technologies, geographies and more. </p>"
msgstr "<p>查找和加入以兴趣、技术、地理位置等形成的群组。</p>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:247
msgid "Browse groups"
msgstr "浏览群组"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:249
msgid "<p>Become <a href='https://wiki.mozilla.org/Mozillians/Vouching'>vouched</a> and you can browse groups!</p>"
msgstr "<p>变为<a href='https://wiki.mozilla.org/Mozillians/Vouching'>已担保</a>您才可以浏览群组！</p>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:268
msgid "How do I get involved?"
msgstr "如何参与？"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:270
msgid ""
"Mozilla exists to promote openness, innovation and opportunity on the Internet. The success of our mission depends on participation from people like you. Find out how you can get involved to help "
"make a difference in the lives of people everywhere."
msgstr "Mozilla 矢志不渝地促进网络的开放、创新和机遇。我们使命的成功与否取决于有像您一样的人的参与。你可以了解如何参与我们，为全世界的人们构筑不一样的生活。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:278
#, python-format
msgid "<a href=\"%(contribute_url)s\">Get involved</a>"
msgstr "<a href=\"%(contribute_url)s\">参与</a>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:3 mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:8
msgid "Invite a Mozillian"
msgstr "邀请一名谋智人"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:12
#, python-format
msgid "If you want to invite a new Mozillian please fill out the following form. <strong>Note</strong>: Inviting a new user is like vouching. <a href=\"%(vouching_url)s\">Read more about vouching.</a>"
msgstr "如果您想邀请一名新的谋智人，请填写下列表单。<strong>注</strong>：邀请一名新用户就像担保一样。<a href=\"%(vouching_url)s\">详细了解担保机制。</a>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:18
#, python-format
msgid ""
"We recently changed the criteria for being able to invite and vouch other Mozillians. If you want to use this page, you need to receive %(vouch_threshold)s vouches. Ask someone to visit your profile"
" and vouch for you. Then come back here once you have %(vouch_threshold)s vouches and you will be able to invite people to the directory. <a href=\"%(vouching_url)s\">Learn more about vouching.</a>"
msgstr "我们近期更改了能够邀请和担保其他谋智人的门槛。如果您想使用此页面，您需要先收到 %(vouch_threshold)s 份担保。请寻求其他人访问您的个人资料页面为您提供担保。在您得到了 %(vouch_threshold)s 份担保之后再回到这里，那时您即可邀请其他人加入此通讯录。 <a href=\"%(vouching_url)s\">了解担保机制。</a>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:51
msgid "Your Invites"
msgstr "您的邀请"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:62
msgid "Sent:"
msgstr "发送于："

#: mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:66
msgid "Redeemed:"
msgstr "兑换于："

#: mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:69
msgid "Redeemer:"
msgstr "兑换者："

#: mozillians/jinja2/phonebook/invited.html:3
msgid "Invitation Sent"
msgstr "邀请已发送"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invited.html:8
msgid "Invitation Sent!"
msgstr "邀请已发送！"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invited.html:10
#, python-format
msgid "%(recipient)s has been invited to Mozillians. They'll receive an email with instructions on how to join. You can <a href=\"%(invite_url)s\"> invite another Mozillian</a> if you like."
msgstr "%(recipient)s 已被邀请成为谋智人。他们会收到一封说明如何加入的邮件。如果需要，你还可以再<a href=\"%(invite_url)s\">邀请其他谋智人</a>。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/location_list.html:16 mozillians/jinja2/phonebook/search.html:70
msgid "Mozillians in"
msgstr "成为谋智人日期"

#: mozillians/jinja2/phonebook/location_list.html:39
msgid "Sorry we cannot find any mozillians in"
msgstr "很遗憾我们没有找到任何谋智人在"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:14
msgid "Your Profile"
msgstr "你的个人资料"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:16
msgid "Mozillian Profile"
msgstr "谋智人个人资料"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:18
msgid "Pending Profile"
msgstr "待担保的个人资料"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:24
#, python-format
msgid ""
"<p> Your profile is waiting to be vouched. Once you are vouched, you will be able to view the profiles of all Mozillians, join groups and access additional content on other sites as a Mozillian. <a "
"href=\"%(vouching_url)s\">Learn more about vouching</a>. </p> <p> Send the link below to someone who is familiar with your contributions and ask them to vouch for you: <br/> <em class=\"underline\" "
"title=\"Your profile URL\">%(profile_url)s</em> </p> <p> If you are new to the Mozilla community, <a class=\"button\" href=\"%(contribute_url)s\">get involved</a> </p> <p>The chances of being "
"vouched increase as you finish tasks in our community.</p>"
msgstr ""
"<p> 您的个人资料正在等待担保。在您被担保之后，您就可以查看所有谋智人的个人资料、加入群组，以及作为一名谋智人访问其他 Mozilla 网站的更多内容。<a href=\"%(vouching_url)s\">了解有关担保机制的更多信息</a>。</p> <p> 您可以将下面的链接发送给熟悉您的贡献的人，请他为您担保：<br/> <em class=\"underline\" "
"title=\"您的个人资料页面的网址\">%(profile_url)s</em> </p> <p> 如果您刚加入 Mozilla 社区，<a class=\"button\" href=\"%(contribute_url)s\">参与工作</a> </p> <p>当您在社区中完成任务时，获得担保的机会就会增加。</p>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:50
msgid "This profile is waiting for approval. If you would like to vouch for them, use the form at the bottom of the page."
msgstr "这份个人资料正在等待审核。如果您想为他们提供担保，请使用页面底部的表单进行担保。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:61
#, python-format
msgid "Your profile is not public. If you <a href=\"%(edit_url)s\">edit your profile</a> to have at least one public field, your public profile will be viewable."
msgstr "你的个人资料没有设置为可以公开显示。如果你<a href=\"%(edit_url)s\">编辑个人资料</a>，将至少一个字段设置为向公众显示，才能在这里以公众模式查看。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:83
#, python-format
msgid "Mozillian for %(mozillian_years)s year"
msgid_plural "Mozillian for %(mozillian_years)s years"
msgstr[0] "成为谋智人已 %(mozillian_years)s 年"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:128
msgid "T-Shirt Size:"
msgstr "T恤衫尺码："

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:175
msgid "View as:"
msgstr "查看方式："

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:179
msgid "Myself"
msgstr "我自己"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:183
msgid "Mozillian"
msgstr "谋智人"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:43 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_registration.html:33 mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:187
#: mozillians/users/managers.py:13 mozillians/users/managers.py:15
msgid "Public"
msgstr "公众"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:210 mozillians/users/models.py:156
msgid "Bio"
msgstr "小传"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:218
msgid "My contribution story"
msgstr "我的贡献故事"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:235
msgid "(pending terms review)"
msgstr "(待接受条款)"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:275
msgid "Websites"
msgstr "网站"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:308
msgid "Alternate Contact Identities"
msgstr "备用联系身份"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:326
msgid "Vouched By"
msgstr "担保人"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:339
msgid "Unknown Voucher"
msgstr "未知的担保人"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:342
msgid "Legacy vouch."
msgstr "传统担保"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:353
msgid "Vouchees"
msgstr "担保下列成员"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:379
#, python-format
msgid "%(hours)s hours ahead of your timezone."
msgstr "比您的时区早 %(hours)s 个小时。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:382
#, python-format
msgid "%(hours)s hours behind your timezone."
msgstr "比您的时区晚 %(hours)s 个小时。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:385
msgid "Same time zone as yours."
msgstr "与您所在时区相同。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:3
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:17
msgid "You are currently searching public profiles."
msgstr "您目前正在搜索公开资料。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:19
#, python-format
msgid "View more results by <a href=\"%(login_url)s?next=%(next_url)s\" title=\"%(title)s\"> logging in</a>."
msgstr "<a href=\"%(login_url)s?next=%(next_url)s\" title=\"%(title)s\">登录</a>才能查看更多结果。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:19
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:25
msgid "View more results when vouched."
msgstr "获得担保后可以查看更多结果。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:29 mozillians/jinja2/phonebook/search.html:36
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:41
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:59
msgid ""
"<h2>Search for a Mozillian or a group</h2> <p> You can search for another Mozillian using their name, email, username and bio keywords or you can search for groups by name and group membership "
"status. </p>"
msgstr "<h2>搜索谋智人或群组</h2> <p> 你可以通过名字、电子邮件地址、用户名或者昵称搜索一名谋智人，也可以按名称和群组成员状态搜索群组。</p>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:77
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:80
#, python-format
msgid "%(count)s entry matching"
msgid_plural "%(count)s entries matching"
msgstr[0] "找到 %(count)s 个结果"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:103
msgid "Sorry we cannot find a"
msgstr "很遗憾，我们没有找到匹配的"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:105
msgid "group"
msgstr "群组"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:108
msgid "or"
msgstr "或"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:111
msgid "profile"
msgstr "个人资料"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:113
#, python-format
msgid "related to \"%(query)s\"."
msgstr "有关“%(query)s”。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:119
#, python-format
msgid "Maybe they're not a Mozillian yet? <a href=\"%(invite)s\">Invite this person</a> to create a profile."
msgstr "也许他们还不是谋智人？ <a href=\"%(invite)s\">邀请这个人</a> 创建个人资料。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:126
msgid "Need help? Contact a steward in a functional area!"
msgstr "需要帮助？联系一个职能领域的管理人！"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/photo_form.html:6
msgid "Profile photo"
msgstr "个人资料照片"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/photo_form.html:19 mozillians/phonebook/forms.py:160
msgid "Remove Profile Photo"
msgstr "移除个人资料照片"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_accounts.html:44
msgid "Add account"
msgstr "添加账号"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_accounts.html:48
msgid "Update External Accounts"
msgstr "更新外部账号"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_accounts.html:53
msgid "IRC"
msgstr "IRC"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_accounts.html:67
msgid "Update IRC information"
msgstr "更新 IRC 信息"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:5 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_registration.html:16
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:90
msgid "Update Information"
msgstr "更新信息"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:98
msgid "Profile Identities"
msgstr "个人资料身份"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:103
msgid "Login Identity"
msgstr "登录身份"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:121
msgid "Contact Identities"
msgstr "联系身份"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:159
msgid "Add a new identity."
msgstr "添加新身份。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:161
msgid "Add Identity"
msgstr "添加身份"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:171
msgid "Update Identities"
msgstr "更新身份"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:188
msgid "A skill is the learned capacity to carry out pre-determined results often with the minimum outlay of time, energy, or both."
msgstr "技能是一种已经掌握的能力，可以消耗最少的时间、精力或两者兼有，获得预定的结果。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:210
msgid "Update Skills"
msgstr "更新技能"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:225
msgid "The Mozilla Project spans over many countries and languages. Share the languages you speak to be found easily by other Mozillians."
msgstr "Mozilla 项目覆盖了许多国家和语言，说明你使用的语言可以让其他谋智人更容易找到你。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:248
msgid "Add language"
msgstr "添加语言"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:257
msgid "Update Languages"
msgstr "更新语言"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:264
msgid "Delete account"
msgstr "删除账号"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:270
msgid "I acknowledge that deleting my account will make it tougher for me to show off my contributions and easily be found by other members of the Mozilla community."
msgstr "我知道删除我的账号后将难以展示我的贡献，Mozilla 社区的其他成员将不易找到我。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:281
msgid "Delete Profile"
msgstr "删除个人资料"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_developer.html:3
msgid "API privacy"
msgstr "API 隐私"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_developer.html:5
#, python-format
msgid ""
"The Phonebook offers an API (currently v2) to help authorize contributors and share profile data to other tools and sites like <a id=\"services-bugzilla-url\" href=\"%(bugzilla_url)s\">Bugzilla</a> "
"and the <a id=\"services-mozilla-reps\" href=\"%(reps_url)s\">Mozilla Reps Portal</a>. The API respects the defined per field privacy levels."
msgstr ""
"通讯录（Phonebook）提供一个 API（目前版本 2）帮助授权贡献者和与其他工具和网站共享个人资料数据，例如 <a id=\"services-bugzilla-url\" href=\"%(bugzilla_url)s\">Bugzilla</a> 和 <a id=\"services-mozilla-reps\" href=\"%(reps_url)s\">Mozilla Reps "
"Portal</a>。API 遵守为各个字段定义的隐私级别。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_developer.html:18
msgid "Developers can request API keys and manage existing ones using our dedicated API page."
msgstr "开发者使用专用的 API 页面请求 API 密钥和管理现有密钥。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_developer.html:19
msgid "Manage API keys"
msgstr "管理 API 密钥"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_groups.html:16
msgid "Groups are a community of Mozillians with some relation to each other. This can be an interest, team, project, product or sub-community."
msgstr "群组是彼此有某种联系的一个谋智人社群，这种联系可以是兴趣、团队、项目、产品或者子社群。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_groups.html:24
#, python-format
msgid "To join a group, <a href=\"%(browse)s\">find the group's page</a>, then click the Join Group button."
msgstr "要加入一个群组，<a href=\"%(browse)s\">找到群组页面</a>点击“加入群组”按钮。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_groups.html:28
msgid "To leave a group, click its name below to go to its page, then click the Leave Group button there."
msgstr "要离开一个群组，点击群组名称进入其页面，然后点击“离开群组”按钮。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_groups.html:35
msgid "After you are vouched, you will be able to join groups."
msgstr "获得担保之后，就可以加入群组。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_groups.html:51
msgid "Update Groups"
msgstr "更新群组"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_location.html:71
msgid "Update Location"
msgstr "更新位置"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_registration.html:117
msgid "This field is required."
msgstr "这个字段必填。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_registration.html:125
#, python-format
msgid "I'm okay with you handling this info as you explain in <a href=\"%(privacy_url)s\">Mozilla's privacy policy</a>."
msgstr "我同意你们如 <a href=\"%(privacy_url)s\">Mozilla 的隐私政策</a> 中解释的那样处理这些信息。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_registration.html:141
msgid "Complete Registration"
msgstr "完成注册"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:5
msgid "Your Mozilla Contributions"
msgstr "您的 Mozilla 贡献"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:42
msgid "Update Contributions"
msgstr "更新贡献"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:50
msgid "T-Shirt Size"
msgstr "T恤衫尺码"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:56
msgid "Like t-shirts? Add your size so we can give you a shirt at events or for other special occasions."
msgstr "喜欢T恤衫？添加您的尺码，这样我们就可以在活动或者其他特别的机会中中赠送给您。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:69
msgid "Fitted"
msgstr "紧身"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:70
msgid "A fitted-cut tshirt has a curved side hem which comes in at the waist and goes out at the upper and lower ends. Also known as women's."
msgstr "紧身款式的T恤在腰部有一个弯曲的侧下摆，上下端宽，也称为“女款”。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:83
msgid "Straight-cut"
msgstr "直切"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:84
msgid "A straight-cut shirt has wide shoulders and a body which is almost square. Often known as men's or unisex."
msgstr "直切款式的T恤肩宽而整个躯干部分几乎是方形，常称为“男款”或者“中性款”。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:103
msgid "Update T-shirt size"
msgstr "更新T恤衫尺码"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:7
#, python-format
msgid "Does this profile belong to a Mozillian? Let us know how %(full_name)s has contributed to the project."
msgstr "这是一份谋智人的个人资料吗？让我们知道 %(full_name)s 为本项目作出了什么贡献。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:14
#, python-format
msgid "Do you know this Mozillian? Let us know how %(full_name)s has contributed to the project."
msgstr "您认识这位谋智人吗？让我们知道 %(full_name)s 为本项目作出了什么贡献。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:26
msgid "Characters remaining:"
msgstr "剩余可输入字符量："

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:31
msgid "Send invite"
msgstr "发送邀请"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:33
#, python-format
msgid "Vouch for %(name)s"
msgstr "为 %(name)s 担保"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:40
msgid "Only vouch for users who have made significant contributions and are at least 13 years old."
msgstr "请只为大于13岁并且做出过显著贡献的用户提供担保。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:42
msgid "Once vouched, they will be able to:"
msgstr "在被担保后，他们将可以："

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:44
msgid "View all profiles and join groups."
msgstr "查看所有个人资料和加入群组。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:45
msgid "Access special video content on Air Mozilla."
msgstr "访问在 Air Mozilla 上的特别的视频内容。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:46
msgid "Use other Mozilla apps as a vouched user."
msgstr "作为已被担保用户使用其他的 Mozilla 应用。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:49
msgid "Vouches cannot be edited or retracted."
msgstr "担保无法被编辑或撤回。"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:51
#, python-format
msgid "<a href=\"%(vouching_url)s\">Read more about vouching.</a>"
msgstr "<a href=\"%(vouching_url)s\">了解担保机制的更多信息。</a>"

#: mozillians/phonebook/forms.py:103
msgid "Vouched"
msgstr "已担保"

#: mozillians/phonebook/forms.py:104
msgid "Unvouched"
msgstr "未经担保"

#: mozillians/phonebook/forms.py:109
msgid "Display only"
msgstr "只显示"

#: mozillians/phonebook/forms.py:118
msgid "All timezones"
msgstr "所有时区"

#: mozillians/phonebook/forms.py:128
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: mozillians/phonebook/forms.py:144
msgid "This username is in use. Please try another."
msgstr "这个用户名已被使用，请尝试其他名称。"

#: mozillians/phonebook/forms.py:149
msgid "Please use only alphanumeric characters"
msgstr "只能使用字母和数字字符"

#: mozillians/phonebook/forms.py:153
msgid "This username is not allowed, please choose another."
msgstr "不允许这个用户名，请选择另外一个。"

#: mozillians/phonebook/forms.py:259
msgid "Please supply your location data."
msgstr "请提供您的位置数据。"

#: mozillians/phonebook/forms.py:305
msgid "When did you get involved with Mozilla?"
msgstr "您何时开始参与 Mozilla？"

#: mozillians/phonebook/forms.py:356
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: mozillians/phonebook/forms.py:361
msgid "Email is currently associated with another user."
msgstr "这个邮件地址目前已经关联到另外一个用户。"

#: mozillians/phonebook/forms.py:409
msgid "Provide a reason for vouching with relevant links"
msgstr "请提供担保理由，以及可佐证的链接"

#: mozillians/phonebook/forms.py:412
msgid "You must enter a reason for vouching for this person."
msgstr "您必须输入要为此人担保的理由。"

#: mozillians/phonebook/forms.py:418
msgid "Personal message to be included in the invite email"
msgstr "要包含在邀请邮件中的个人消息"

#: mozillians/phonebook/forms.py:421
msgid "Recipient's email"
msgstr "收件人的电子邮箱地址"

#: mozillians/phonebook/forms.py:428
msgid "You cannot invite someone who has already been vouched."
msgstr "你不能邀请已经得到担保的人。"

#: mozillians/phonebook/forms.py:452
msgid "What would you like to report?"
msgstr "您想报告什么？"

#: mozillians/phonebook/middleware.py:37
msgid "Please complete registration before proceeding."
msgstr "请完成注册后继续。"

#: mozillians/phonebook/models.py:19
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: mozillians/phonebook/models.py:42
msgid "A fellow Mozillian"
msgstr "谋智人伙伴"

#: mozillians/phonebook/models.py:48
msgid "Please join me on mozillians.org"
msgstr "请与我一起加入 mozillians.org"

#: mozillians/phonebook/models.py:66
#, python-format
msgid "%s created a Mozillians profile"
msgstr "%s 创建了谋智人个人资料"

#: mozillians/phonebook/validators.py:19
msgid "Twitter usernames cannot be longer than 15 characters."
msgstr "Twitter 账号名最多15个字符。"

#: mozillians/phonebook/validators.py:22
msgid "Twitter usernames must contain only alphanumeric characters and the underscore."
msgstr "Twitter 用户名只能包含字母数字和下划线。"

#: mozillians/phonebook/validators.py:67
msgid "Enter a valid URL."
msgstr "请输入有效的网址。"

#: mozillians/phonebook/validators.py:76
msgid "This field requires an identifier, not a URL."
msgstr "这个字段要求输入标识符，而不是网址。"

#: mozillians/phonebook/validators.py:88
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "请输入一个有效的电子邮件地址。"

#: mozillians/phonebook/validators.py:101
msgid "Please enter a valid phone number in international format (e.g. +1 555 555 5555)"
msgstr "请输入一个有效的国际格式电话号码（例如 +86 123 456 7890）"

#: mozillians/phonebook/views.py:84
msgid "Successfully vouched user."
msgstr "已成功为用户担保。"

#: mozillians/phonebook/views.py:86
msgid "User not vouched. Maybe there are {0} vouches already?"
msgstr "用户尚未被担保。也许已经被担保过 {0} 次了？"

#: mozillians/phonebook/views.py:106
msgid "Successfully unvouched user."
msgstr "已成功取消对用户的担保。"

#: mozillians/phonebook/views.py:165
msgid "Thanks for helping us improve mozillians.org!"
msgstr "感谢您帮助我们改进 mozillians.org！"

#: mozillians/phonebook/views.py:178
msgid "Thanks for vouching for a fellow Mozillian! This user is now vouched!"
msgstr "感谢你为谋智人朋友担保！这个用户现在已经被担保了！"

#: mozillians/phonebook/views.py:294
msgid "Your registration is complete. Feel free to visit the {0} page to add additional information to your profile."
msgstr "您的注册已完成。您可以访问 {0} 页面添加您的资料信息。"

#: mozillians/phonebook/views.py:299
msgid "You changed your username; please note your profile URL has also changed."
msgstr "你更改了你的用户名；请注意你的个人资料网址也更改了。"

#: mozillians/phonebook/views.py:332
msgid "Identity {0} successfully deleted."
msgstr "成功删除身份 {0}。"

#: mozillians/phonebook/views.py:337
msgid "Sorry the requested Identity cannot be deleted."
msgstr "很抱歉，所请求的身份不能删除。"

#: mozillians/phonebook/views.py:358
msgid "Primary Contact Identity successfully updated."
msgstr "成功更新主联系身份。"

#: mozillians/phonebook/views.py:379
msgid "Your account has been deleted. Thanks for being a Mozillian!"
msgstr "您的账号已删除。感谢您曾经成为一个谋智人！"

#: mozillians/phonebook/views.py:404
#, python-format
msgid "%s has been invited to Mozillians. They'll receive an email with instructions on how to join. You can invite another Mozillian if you like."
msgstr "%s 已经被邀请成为谋智人，他们会收到一封邮件说明如何加入。如果需要，你可以邀请其他谋智人。"

#: mozillians/phonebook/views.py:425
#, python-format
msgid "%s's invitation to Mozillians has been revoked. You can invite %s again if you like."
msgstr "%s 的 Mozillians 邀請已被撤销，若需要的话您可以再次邀请 %s。"

#: mozillians/phonebook/views.py:441
msgid "API Key generated successfully."
msgstr "API 密钥生成成功。"

#: mozillians/phonebook/views.py:455
msgid "API key successfully deleted."
msgstr "API 密钥删除成功。"

#: mozillians/phonebook/views.py:480
msgid "You've been invited to join Mozillians.org! Sign in and then you can create a profile."
msgstr "您已获邀加入 Mozillians.org！登录后你就可以创建一份个人资料。"

#: mozillians/templates/admin/import_export/change_list_export.html:15
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: mozillians/users/models.py:143
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: mozillians/users/models.py:145
msgid "Name in local language"
msgstr "当地语言名称"

#: mozillians/users/models.py:158
msgid "IRC Nickname"
msgstr "IRC 昵称"

#: mozillians/users/models.py:167
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: mozillians/users/models.py:168
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: mozillians/users/models.py:184
msgid "T-Shirt"
msgstr "T恤衫"

#: mozillians/users/models.py:186
msgid "Fitted Small"
msgstr "贴身 - S"

#: mozillians/users/models.py:186
msgid "Fitted Medium"
msgstr "贴身 - M"

#: mozillians/users/models.py:187
msgid "Fitted Large"
msgstr "贴身 - L"

#: mozillians/users/models.py:187
msgid "Fitted X-Large"
msgstr "贴身 - XL"

#: mozillians/users/models.py:188
msgid "Fitted XX-Large"
msgstr "贴身 - XXL"

#: mozillians/users/models.py:188
msgid "Fitted XXX-Large"
msgstr "贴身 - XXXL"

#: mozillians/users/models.py:189
msgid "Straight-cut Small"
msgstr "纵切 - S"

#: mozillians/users/models.py:189
msgid "Straight-cut Medium"
msgstr "纵切 - M"

#: mozillians/users/models.py:190
msgid "Straight-cut Large"
msgstr "纵切 - L"

#: mozillians/users/models.py:190
msgid "Straight-cut X-Large"
msgstr "纵切 - XL"

#: mozillians/users/models.py:191
msgid "Straight-cut XX-Large"
msgstr "纵切 - XXL"

#: mozillians/users/models.py:191
msgid "Straight-cut XXX-Large"
msgstr "纵切 - XXXL"

#: mozillians/users/models.py:193
msgid "What do you do for Mozilla?"
msgstr "您为 Mozilla 做过哪些工作？"

#: mozillians/users/models.py:197
msgid "Link to your contribution story"
msgstr "您的贡献故事链接"

#: mozillians/users/models.py:198
msgid "If you have created something public that tells the story of how you came to be a Mozillian, specify that link here."
msgstr "如果您已经公开发表了如何成为谋智人的故事，可以在这里放置链接。"

#: mozillians/users/models.py:605
msgid "You have been vouched on Mozillians.org"
msgstr "您已在 Mozillians.org 上被担保了"

#: mozillians/users/models.py:811
msgid "Reason for Vouching"
msgstr "提供担保的理由"

#: mozillians/users/models.py:966
msgid "Account Username"
msgstr "账户用户名"

#: mozillians/users/models.py:970
msgid "Account Type"
msgstr "账号类型"

#: mozillians/users/models.py:986
msgid "You already have an account with this name and type."
msgstr "您已有此名称与类型的账户。"

#: mozillians/users/models.py:1019
msgid "This language has already been selected."
msgstr "此语言已选择。"

#~ msgid "Privileged"
#~ msgstr "授权者"

#~ msgid "Emails"
#~ msgstr "电子邮件"

#~ msgid "Primary e-mail address"
#~ msgstr "主要邮件地址"

#~ msgid "Secondary e-mail addresses"
#~ msgstr "备用邮件地址"

#~ msgid "Add email"
#~ msgstr "添加邮件地址"

#~ msgid "Update Emails"
#~ msgstr "更新邮件地址"

#~ msgid "Create Profile"
#~ msgstr "创建个人资料"

#~ msgid "Join the Mozilla Exchange Yammer network."
#~ msgstr "加入 Mozilla Exchange Yammer 网络。"

#~ msgid "Sign in"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "API Version 1"
#~ msgstr "API 版本 1"

#~ msgid "API v1 is phasing out, please consider using API v2. For any support requests for API v1 file a bug <a href=\"%(bugzilla_request_url)s\">here</a>."
#~ msgstr "API v1 正被淘汰，请考虑使用 API v2。任何有关 API v1 的支持请求请填报一个到<a href=\"%(bugzilla_request_url)s\">这里</a>。"

#~ msgid "Your approved apps:"
#~ msgstr "你的已核准应用："

#~ msgid "Beta Search"
#~ msgstr "测试版搜索"

#~ msgid "%(count)s Mozillian matching"
#~ msgid_plural "%(count)s Mozillians matching"
#~ msgstr[0] "找到 %(count)s 位谋智人"

#~ msgid "Sorry, we cannot find a group or person related to \"%(query)s\"."
#~ msgstr "抱歉，没有和 \"%(query)s\" 有关的群组或人。"

#~ msgid "API Version 2, currently under testing, respects the defined per field privacy levels. These fields will become obsolete and eventually dropped along with the API Version 1."
#~ msgstr "API 第二版目前正在测试，将遵守各字段定义的隐私级别。这些字段将被废弃，并最终随 API 第一版一起抛弃。"

#~ msgid "Update Privacy Settings"
#~ msgstr "更新隐私设置"

#~ msgid "Include non-vouched"
#~ msgstr "包括无担保的人"

#~ msgid "Sites that can determine my vouched status"
#~ msgstr "能确定我的担保状态的网站"

#~ msgid "All Community Sites"
#~ msgstr "全部社区网站"

#~ msgid "Only Mozilla Properties"
#~ msgstr "仅 Mozilla 属性"

#~ msgid "Allow Mozilla sites to access my profile data?"
#~ msgstr "允许 Mozilla 网站访问我的个人资料数据？"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "Search location"
#~ msgstr "搜索位置"

#~ msgid "You have denied Location services."
#~ msgstr "您已拒绝了定位服务。"

#~ msgid "Improve this map"
#~ msgstr "改善此地图"

#~ msgid "learn more"
#~ msgstr "了解更多"

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "国家地区"

#~ msgid "Region"
#~ msgstr "地区"

#~ msgid "City"
#~ msgstr "城市"

#~ msgid "Skills can only contain latin characters and +.:-."
#~ msgstr "技能只能包含拉丁字母、数字和 +.:-。"

#~ msgid "Required"
#~ msgstr "必填"

#~ msgid "Location must be inside a country."
#~ msgstr "位置必须在一个国家之内。"

#~ msgid "Region must also be saved if city is saved."
#~ msgstr "若要保存城市，则地区也必须保存。"

#~ msgid "Search for your country on the map."
#~ msgstr "在这个地图上搜索你的国家。"

#~ msgid "Country cannot be empty."
#~ msgstr "国家不能为空。"

#~ msgid "Authentication failed."
#~ msgstr "验证失败。"

#~ msgid "Add e-mail using Persona"
#~ msgstr "使用 Persona 添加电子邮件地址"

#~ msgid "Possible spam"
#~ msgstr "可能是垃圾信息"

#~ msgid "[Mozillians] You have been invited to join group \"{0}\""
#~ msgstr "[Mozillians] 您已被邀请加入群组“{0}”"

#~ msgid "By request"
#~ msgstr "按请求"

#~ msgid "Add a group"
#~ msgstr "添加群组"

#~ msgid "Edit functional area"
#~ msgstr "编辑职能领域"

#~ msgid "Edit group"
#~ msgstr "编辑群组"

#~ msgid "Use this form to create a group on Mozillians.org. Before creating a group, try searching for it. Someone else might already have created it."
#~ msgstr "用这个表单在 Mozillians.org 创建群组。创建之前尝试搜索一下，可能已经有人创建了这个群组。"

#~ msgid ""
#~ "Creating a group will make you the group's curator, letting you manage the group settings and decide who can join. If you set the group to require membership approval, you'll get a daily email with "
#~ "requests to join."
#~ msgstr "创建群组后您就成为群组的管理人，可以管理群组设置并决定谁可以加入。如果设置了加入群组时要审核，会收到关于加入请求的日报邮件。"

#~ msgid "Submit changes"
#~ msgstr "提交更改"

#~ msgid "A curator cannot be removed from a group."
#~ msgstr "不能从群组中移除管理人。"

#~ msgid "Start typing to add a skill (example: Python, javascript, Graphic Design, User Research)"
#~ msgstr "输入技能名称（例如：Python, javascript, Graphic Design, User Research）"

#~ msgid "Mozilla"
#~ msgstr "Mozilla"

#~ msgid "Group with this Name already exists."
#~ msgstr "此名称的群组已存在。"

#~ msgid "Your account has been created."
#~ msgstr "你的帐号已创建。"

#~ msgid "Edit Your Profile"
#~ msgstr "编辑你的资料"

#~ msgid "Email settings"
#~ msgstr "电子邮件设置"

#~ msgid "E-mail Settings"
#~ msgstr "电子邮件设置"

#~ msgid ""
#~ "You can connect more than one Persona e-mail to your Mozillians profile. Visibility to other Mozillians is optional, but you will be able to sign in with any of them. Notifications from "
#~ "mozillians.org will only be sent to your primary address."
#~ msgstr "您可以连接超过一个 Persona 电子邮件地址到您的谋智人个人资料。对其他谋智人的可见性是可选的，但您可以用其中的任意一个登录。来自谋智人网站（mozillians.org）的通知只会发送您的主要地址。"

#~ msgid "Create Your Profile"
#~ msgstr "创建你的个人资料"

#~ msgid "Modify your profile here and choose who can see your profile fields. You can make parts of your profile publicly visible, but please be careful about sharing your contact information."
#~ msgstr "在这里修改你的个人资料，选择让哪些人看到你的哪些信息。你可以将一部分资料设置为公开显示，但是分享你的联系信息时请格外小心。"

#~ msgid "Our community directory is for Mozillians who are 13 and older. We take safety issues very seriously, especially with minors. If you are under 13, please don't create an account."
#~ msgstr "我们的社区目录收录不低于13岁的谋智人。我们非常认真地关注安全问题，特别是未成年人。如果您不到13岁，请不要创建帐号。"

#~ msgid "Make all of my profile fields visible to:"
#~ msgstr "将我的全部个人资料显示给："

#~ msgid "-- No Change --"
#~ msgstr "-- 不更改 --"

#~ msgid "Edit E-mail Addresses"
#~ msgstr "编辑电子邮件地址"

#~ msgid "Services"
#~ msgstr "服务"

#~ msgid "Account status"
#~ msgstr "账户状态"

#~ msgid "Yes, you can view all profiles and access other Mozilla sites as a vouched Mozillian."
#~ msgstr "是的，您可以以一名已被担保的谋智人的身份，查看所有个人资料和访问其他 Mozilla 网站。"

#~ msgid "No, you can only access public Mozillian profiles."
#~ msgstr "不，您只能看到公开的谋智人个人资料。"

#~ msgid "Yes, you can vouch for others."
#~ msgstr "是的，您可以为其他人提供担保。"

#~ msgid "No, you need at least %(vouch_threshold)s vouches to vouch for others."
#~ msgstr "不，您必须先被至少 %(vouch_threshold)s 人担保才能为他人担保。"

#~ msgid "You will begin to receive email communications from Mozilla once you are a vouched Mozillian. You may unsubscribe at anytime by clicking the link at the bottom of these emails."
#~ msgstr "一旦成为有担保的谋智人，你就开始收到 Mozilla 的邮件通讯。你随时可以点击这些邮件末尾的链接来退订。"

#~ msgid "This is your Gravatar, change it at gravatar.com"
#~ msgstr "这是你的头像，在 gravatar.com 更改"

#~ msgid "Other Sites"
#~ msgstr "其他站点"

#~ msgid ""
#~ "Take a look at the list of the <a id=\"services-api-methods\" href=\"%(api_schema_url)s\">API methods we've made available</a>. To use this API, you'll need to get approval from the Privacy team. To"
#~ " get started, <a id=\"services-bugzilla-request-url\" href=\"%(bugzilla_request_url)s\">file a bug</a>. If you have any questions, talk to us in our <a id=\"services-development-forum\" "
#~ "href=\"%(dev_form_url)s\"> development forum</a>."
#~ msgstr "看一看<a href=\"%(api_schema_url)s\">我们已经开发出的 API 方法</a>。要使用这个 API，你需要从隐私团队获得许可。要着手这样做，可以<a href=\"%(bugzilla_request_url)s\">提交一个 bug</a>。如果你有任何问题，在<a href=\"%(dev_form_url)s\">开发论坛</a>里和我们沟通。"

#~ msgid "Change Your Email"
#~ msgstr "更改您的电子邮件"

#~ msgid "Verify Your Email"
#~ msgstr "验证您的邮件地址"

#~ msgid "To complete the email change, please use Persona to login with your <em>%(email)s</em> email address."
#~ msgstr "要完成电子邮件地址更改，请使用地址 <em>%(email)s</em> 登录您的 Persona 。"

#~ msgid ""
#~ "<p> View Mozillians, Stewards and information for any functional area. Find out who works on what and how you can help out. </p> <a href=\"%(areas_url)s\">Browse functional areas <i class=\"icon-"
#~ "arrow-right\"></i></a>"
#~ msgstr "<p>查看谋智人、管理者和任何有关职能范围的信息，了解各人负责的工作，以及您能帮助什么。</p><a href=\"%(areas_url)s\">浏览职能范围<i class=\"icon-arrow-right\"></i></a>"

#~ msgid "Province/State"
#~ msgstr "省/州"

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "消息"

#~ msgid "Vouches & Invites"
#~ msgstr "担保和邀请"

#~ msgid "You are automatically vouched!"
#~ msgstr "你已经被自动担保！"

#~ msgid "You aren't vouched! Send this link to a mozillian who can vouch for your contributions: <em class=\"underline\" title=\"Your profile URL\"> %(profile_url)s </em>"
#~ msgstr "你尚未获得担保！将这个链接发送给一个可以为你的贡献提供担保的谋智人：<em class=\"underline\" title=\"Your profile URL\"> %(profile_url)s </em>"

#~ msgid "If you'd like to invite a Mozillian to create a profile, please enter their email address here:"
#~ msgstr "如果你希望邀请一个谋智人创建个人资料，请在这里输入他们的邮件地址："

#~ msgid "<strong>Note:</strong> Your name and email will be sent to whomever you invite."
#~ msgstr "<strong>注意：</strong>你的名字和邮件地址将会被发送给你要邀请的人。"

#~ msgid "<button type=\"submit\"> Vouch for %(name)s </button>"
#~ msgstr "<button type=\"submit\"> 为 %(name)s 担保 </button>"

#~ msgid "<p>This profile is waiting for approval.</p> <p>Because our community directory is for Mozillians who are 13 and older, please don't vouch for anyone under 13.</p>"
#~ msgstr "<p>这份个人资料正在等待认可。</p><p>我们的社区目录是为13岁及以上的人服务，请不要为不足13岁的人担保。</p>"

#~ msgid "Email already exists in the database."
#~ msgstr "数据库中已经存在这个邮件地址。"

#~ msgid "IRC Channels"
#~ msgstr "IRC 频道"

#~ msgid "You've now been vouched on Mozillians.org. You'll now be able to search, vouch and invite other Mozillians onto the site."
#~ msgstr "现在你已经在 Mozillians.org 上获得了担保，可以搜索、担保和邀请其他谋智人了。"

#~ msgid "members"
#~ msgstr "成员"

#~ msgid "Start typing to add a language you speak (example: English, French, German)"
#~ msgstr "添加你会的语言（例如：English、French、German）"

#~ msgid "Languages can only contain alphanumeric characters, dashes, spaces."
#~ msgstr "语言描述只能包含字母、数字、连字符和空格。"

#~ msgid "Edit curated group"
#~ msgstr "编辑管理组"

#~ msgid "Curated Group"
#~ msgstr "策划组"

#~ msgid "The max PK of pending membership requests the last time we sent the curator a reminder"
#~ msgstr "最后一次向管理者发送邮件提醒有待决加入申请的最大 PK"

#~ msgid "Start typing to add a group (example: Marketing, Support, WebDev, Thunderbird)"
#~ msgstr "开始添加一个群组（例如：市场营销，支持，网络开发，Thunderbird）"

#~ msgid "<label for=\"id_optin\">I'm okay with you handling this info as you explain in your <a href=\"http://www.mozilla.org/%(locale)s/privacy-policy.html\" target=\"_blank\">privacy policy</a>.</label>"
#~ msgstr "<label for=\"id_optin\">我同意你们如 <a href=\"http://www.mozilla.org/%(locale)s/privacy-policy.html\" target=\"_blank\">隐私政策</a> 中解释的那样处理这些信息。</label>"

#~ msgid "Name, IRC Nick, Email or Location"
#~ msgstr "姓名，IRC 昵称，电子邮件或者位置"

#~ msgid "Member of:"
#~ msgstr "群组："

#~ msgid "<h4>Has %(skill_count)s skill</h4>"
#~ msgid_plural "<h4>Has %(skill_count)s skills</h4>"
#~ msgstr[0] "<h4>Has %(skill_count)s 项技能</h4>"

#~ msgid "Showing all %(count)s results."
#~ msgstr "显示全部 %(count)s 个结果。"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "上一步"

#~ msgid "Please indicate the functional areas you are currently contributing to or would like to contribute to:"
#~ msgstr "请指明你正在志愿服务或者希望志愿服务的职能领域："

#~ msgid "Skills & Groups"
#~ msgstr "技能和群组"

#~ msgid "Personal"
#~ msgstr "私人的"

#~ msgid "Let us know where in the world you are. Other vouched Mozillians will be able to contact you easier and vice-versa."
#~ msgstr "让我们知道你在世界的什么地方。其他经过担保的谋智人将能够更容易地找到你，反之亦然。"

#~ msgid "To change your Personal Email, please <a href=\"%(bug_url)s\">file a bug</a>."
#~ msgstr "如果要更改你的个人邮箱，请 <a href=\"%(bug_url)s\">提交一个缺陷报告</a>。"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "Change your password at <a href=\"%(persona)s\">Persona</a>"
#~ msgstr "在 <a href=\"%(persona)s\">Persona</a> 更改你的密码"

#~ msgid "Vouched by"
#~ msgstr "担保人"

#~ msgid "Edit My Profile"
#~ msgstr "编辑我的个人资料"

#~ msgid "Email:"
#~ msgstr "电子邮件："

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "用户名："

#~ msgid "Let us know where in the world you are. Other vouched Mozillians will be able to contact you and vice-versa. We may also send you emails about important Mozilla news relevant to your location."
#~ msgstr "让我们知道你在世界的什么地方。其他经过担保的谋智人将能够更容易地找到你，反之亦然。我们还可以通过电子邮件将与你当地有关的重要的 Mozilla 新闻发送给你。"

#~ msgid "Sign in with Persona"
#~ msgstr "用 Persona 登录"

#~ msgid "You must specify a region to specify a city."
#~ msgstr "你必须选择一个区域以指定一个城市。"

#~ msgid "You must specify a country to specify a district."
#~ msgstr "你必须选择一个国家以指定一个区域。"

#~ msgid "This website requires JavaScript to be turned on."
#~ msgstr "这个网站需要启用 JavaScript 。"

#~ msgid "Here you'll find information on your fellow contributors, what they do and how to connect with them. <a href=\"%(about)s\">Learn more</a>"
#~ msgstr "在这里你可以找到你的志愿者伙伴的信息，他们正在做什么以及如何与他们联系。<a href=\"%(about)s\">了解更多</a>"

#~ msgid "Sign In with Persona"
#~ msgstr "用 Persona 登录"

#~ msgid "What is Persona? Why are we using it?"
#~ msgstr "Persona 是什么？为什么我们要使用它？"

#~ msgid "You need to be vouched by a core or active contributor in the Mozilla community. To do this, find ways to <a href=\"%(contribute_url)s\">get involved</a>."
#~ msgstr "你需要一个核心的或者有效的 Mozilla 社区志愿者为你进行担保。如果想获得担保，请看怎样 <a href=\"%(contribute_url)s\">加入</a>。"

#~ msgid "Invite other contributors to create a profile"
#~ msgstr "邀请其他志愿者创建个人资料"

#~ msgid "Edit your profile, privacy settings and account settings"
#~ msgstr "编辑你的个人资料，隐私设置帐号设置"

#~ msgid "View all groups in the Phonebook"
#~ msgstr "查看“电话簿”中的全部群组"

#~ msgid "Learn more about the Phonebook and why it was built"
#~ msgstr "了解更多关于“电话簿”以及为什么要创建他的信息"

#~ msgid "Ooops, something went wrong. Please try again."
#~ msgstr "抱歉，发生问题了，请重试。"

#~ msgid "Tumblebeast from The Oatmeal (http://theoatmeal.com)"
#~ msgstr "来自 Oatmeal (http://theoatmeal.com) 的 Tumblebeast"

#~ msgid ""
#~ "Except where otherwise <a href=\"%(legal_url)s\">noted</a>, content on this site is licensed under the <a href=\"%(cc_url)s\"> Creative Commons Attribution Share-Alike License v3.0 </a> or any later"
#~ " version."
#~ msgstr "除非另有 <a href=\"%(legal_url)s\">说明</a>，本站内容都采用 <a href=\"%(cc_url)s\"> 署名-非商业性使用-相同方式共享3.0 </a> 或者更新版本许可。"

#~ msgid "Go"
#~ msgstr "转到"

#~ msgid "Someone has already registered an account with %(email)s."
#~ msgstr "已经有人用 %(email)s 注册了一个帐号。"

#~ msgid "<p class=\"pull-left\">This profile is waiting for approval.</p>"
#~ msgstr "<p class=\"pull-left\">这份个人资料正等待批准。</p>"

#~ msgid "Non Vouched Only"
#~ msgstr "仅无担保的用户"

#~ msgid "Only users with photos"
#~ msgstr "仅限有照片的用户"
